\section{Famille  \index[noms]{, Joseph of\_Saxe- Altenburg} /  \index[noms]{, Amalie of\_Wurttemberg}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I355_I356}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Joseph of\_Saxe- Altenburg  \index[noms]{, Joseph of\_Saxe- Altenburg}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}pouse, Amalie of\_Wurttemberg  \index[noms]{, Amalie of\_Wurttemberg} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1848}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1868}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Amalie of\_Wurttemberg  \index[noms]{, Amalie of\_Wurttemberg}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le 3$^{\`{e}me}$ enfant de Ludwig of\_Wurttemberg  \index[noms]{, Ludwig of\_Wurttemberg} \textit{[...]} et de Henriette  \index[noms]{, Henriette} \textit{[...]}.
Elle a 1 fr\`{e}re et 1 soeur : Alexander of\_Wurttemberg  \index[noms]{, Alexander of\_Wurttemberg} \textit{[1804 \footnote{.} - 1885 \footnote{.}]} et Maria  \index[noms]{, Maria} \textit{[...]}.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1848}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I355_I356.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Elizabeth Alexandra of\_Saxe-  \index[noms]{, Elizabeth Alexandra of\_Saxe-} \textit{[1830 \footnote{.} - 1911 \footnote{.}]}.
\clearpage
